Ik feliciteer u van harte."
Lestrade rose in zijn triomf en gebogen zijn hoofd te kijken.
"Waarom," hij shrieked, "kijk je naar de verkeerde kant!"
"Nee, dit is de rechterkant."
"De rechterkant?
Je bent gek!
Hier is de opmerking met potlood geschreven hier."
"En hier blijkbaar het fragment van de hotelrekening , die mij diep."
"Er is niets in.
Ik keek naar hem," aldus Lestrade.
